[夢醒時分] 愛華頓 對 利物浦 3

go

Slow

slow

早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深 😢

Anfield Watch
@AnfieldWatch
·
25m
While Harry Wilson counts as homegrown, Marko Grujic and Xherdan Shaqiri are not. And with Liverpool at present having 18 non-homegrown players at Melwood, it appears one of the pair will be forced to miss out in the Premier League over the coming months. #awlfc [liverpool echo]

好心啦，古積個價企咁硬做乜

飲酒打死人

番番下工比埋條命佢cls

Topic個名改得幾好

新利？
呢四隻字用過勁多次

利po咁多mk，邊個會員有份

依家好撚應景

阿狗開party，要同一哥爭冠了

難以釋懷

先岩岩開季 咁快就夢醒

早晨6:00:00

Marko Grujic facing the prospect of no senior football until January after missing out on deadline day departure from #LFC.

Everton have completed the signing of goalkeeper Robin Olsen on a season-long loan from AS Roma.

羅賓奧臣

No late deadline day moves happening at #LFC, I'm told. Grujic, Shaqiri and Wilson all staying.

Ins:

Tsimikas (£11.75m)
Thiago (£27m)
Jota (£45m)

Total: £83.75m

Outs:

Lovren (£10.9m)
Brewster (£23.5m)
Hoever (£13.5m)
Ejaria (£3.5m)

Total: £51.4m

Net: -£32.35m

Liverpool had held talks with Watford over Ismaila Sarr but were put off by their financial demands. Watford wanted a base fee of £40m, potentially rising to £50m with add-ons. Liverpool felt that was excessive and negotiations stalled. #awlfc [@JamesPearceLFC]

The projected cost of COVID-19 to the club has exceeded £100m. But with the new Premier League season beginning on time, commercial revenues starting to recover, and money they could generate from player sales, #lfc were able to loosen the purse strings. #awlfc [@JamesPearceLFC]

偷圖

其實點解唔肯降價賣
連reg嚟打英超嘅位都冇，連波都冇得踢，1月賣咪又跌價

一個都賣唔出

個算盤可能係沙短走佢留一季 點知如意算盤打唔響

叫20m

破產了

唔好比fsg呃到 第一年牙膏加jota=hoever

學神點解仲唔死

上季已經係咁
過兩年應該全部free走

連轉會神操作都打回原型神秘力量用盡了

8場6分

年年都會用呢個架啦

今年好左啦 10月先崩盤.......因為9月中先開league

Wlison 16m都唔放 一定要20

古積又要20

呢季咁chur 我又覺得wilson 可能bench 都會有得坐下

古積就真係害左佢

呢個世界邊有咁多水魚

請問deadline date之後仲可唔可以loan球員出去?

loan英冠仲有兩個星期
英冠之下就唔知仲有無

可以loan英冠龍

咁即係古蹟有機去英冠
慘

Wilson 再去般茅，留個位俾古蹟？定reg唔到古啦

Loan英超又得唔得

Wilson有hg
古冇

希望癈中肯認真用下沙短啦

冇乜可能
前面6個人爭3個位
F9 M11 M10 J20 O27 M18
中場7個爭3個位
F3 H14 K8 W5 T6 M7 OX15

杯仔已經bye 左
呢三個走唔到都唔使旨意有得踢

好心就平放俾人 唔好浪費人青春
完全唔出 一月咪又係要減價

岩呀 d 人成日話唔岩用又話唔回防 但沙短大多數長期有貨交wor

唔明廢中咩心態 明明幾好用 一落場有貨交又助功

【2020夏季轉會窗總結】

又一個轉會窗完結，過程中有人歡喜有人抱怨，雖然財政問題傳出利記要先賣後買，但借助先使未來錢下，利記今夏購入三位新援補強，亦清走唔少邊緣人。

收購：
施米卡斯 - £11.5m
泰亞高·艾簡達拿 - £20m
祖達 - £41m

賣出：
路夫蘭 - £10.8m
伊查尼亞 - £3.5m
賀化 - £9m
布斯達 - £23.5m
拉蘭拿 - 自由轉會
佳尼 - 自由轉會
朗拿根 - 自由轉會

一來一回利記大約用咗三千萬鎊補強，最令利迷滿意相信係引入期待已久嘅泰亞高·艾簡達拿，以二千萬鎊左右引入一個世界級中場球員，算係低投資有望高回報。

另外算係無聲無色下突然短時間內引入祖達，驚喜度十足，暫時踢咗幾場表現亦合乎身價及期望。

左閘替補尋尋覓覓幾個轉會窗後終於簽入施美卡斯，陣容完整度更齊腳。

美中不足係中堅位置未有買番路夫蘭嘅替補，及門將位流動略嫌不足。

其實張伯倫搞咩傷咁耐，上面中場實際上其實係六個人爭三個位，張伯倫大半季都係要抖嘅，米拿都年紀咁大啦你都不能夠預期佢可以踢好多場

食懵咗佢哋
賣Wilson Origi都唔肯

有Jota我唔覺得奧子仲會有機會。

都唔係嘅，我覺得好睇文尼要幾耐先會好返同埋高普會唔會同時俾祖達同費明奴競爭偽九號位置

中場實際上仲有鍾斯

唔知點解國德宗師有軒巨嘅影子

佢有古嘅影子

個髮型有影子？
Jones一d靈性都睇唔到

cup大位curve shot

鍾一招

老實講 真係未睇到Jones既特性

又要豬波了利市二哥

獌狗40m買件18歲幼幼右翼，仲要1月先用到

咁撚鍾意收支平衡嘅fsg
點解唔至少賣兩件走咁on9
哂人時間又要出糧比佢哋
Fsg同股東們唔係最鐘意盤數靚架咩dllm

2個字貪心

點解咁鬼貴

你覺得今次因為賣唔出而終於夠人用，之前年年都無論點都唔夠人，因為通常都有一兩件長傷，今年中前場一定夠人，希望打得穩陣啲，唔好用殘曬班正選

我覺得

可能係d潛力幼幼掛，初頭見到個名係Traore，嚇左一下，仲以為係買左狼隊果件

今日放假

環保topic

中堅唔夠人 踢死vvd

今集fifa career mode 有得育成幻幻

咪有fabino 同William

無啦啦手軟腳軟 啲肌肉勁聚

但係體溫好正常

便秘

邊行咁正

Rip

下世小心d

令人懷念的topic

獌一日簽4個 真一字排開

賣人真係垃圾操作

心很累

Panic buy
Good luck So B

james會入幾多球

外父相

但咁樣真係對隊波好咩完全為買而買

19文員仔

一直需要左翼，所以追辛祖，最後買前鋒

卡雲尼夠薑黎英超證明自己
好嘢
小花呢

左翼有柒頭福，右翼有18歲幼幼

唉，我哋應該搵返so7打plan b

佢自己都唔想返英國啦
同傳媒關係好差

召喚比清

係要右翼先岩

琴日先講完獌啲龍
今日就話羅美路老婆出面鬧獌
可以簽佢做二號龍了

麻煩米叔屌柒班友仔
職業球員黎，please deliver

沙短又冇走到

真心冇一隊好似曼聯鳩買式買人
得閒借個中超前鋒（黑人問號）
再無啦啦簽個老將卡雲尼
咁搞法邊練到form
轉會手法衰過10-11利
只不過有錢 人腳衰極都前6

佢地波無戰術 係打道氣 無晒火好難撻著 要買人先會有返少少火

唔買中堅，邊爐要成日做替工了

前獌點肯黎

我有個獌frd聽到買卡雲尼打唒J33歲多傷又回唒塘

5、6年前都傳過
嗰陣當打都已經唔算多產，而家變第二個法膠啦

獌國際賽後要對紐卡，巴黎，車路士，RB, 阿仙奴，比後面果4隊大炒多4至5球，應該會有新教練

個獌frd仲話金章安咪一樣33歲 笑撚到我

終於轉工

快燈啦

上Reddit睇到勁好笑

Molamola

佢兩個真係好基

2020/21球季

所有球會都要係20/10前，提交25人大軍名單俾英超賽會，而名單中需要至少8個本土（Home Grown)球員，21歲以下球員不在此限。

現時球員名單當中，本土球員有：軒達臣，米拿，張伯倫，高美斯及阿諾，共5名。
預計剩餘名額會登記哈利威爾遜，菲臘斯，H.Kane/L.Millar。

由於名額有限，預計奧子治，沙基利，古積其中一個會不被登記，直至下個轉會窗為止。

寧願浪費古積人生都唔放人

踢開英超同法甲係有分別

同市光榮

攬炒

歐決打皇馬果年夠吹到9星連珠啦

佢老豆當年係啱嘅個仔簽左隊西波

咁上年都話30年前拎聯賽 揭幕戰就係對Norwich

Reus真係好正

要報grad job了
想報big4 consultant
有冇清有咩提水
比啲祝福都得（不包括牙比）

趁有時間訓好訓多啲(聽閒係

唔係會計狗都咁chur既咩

3大?

shitty

愛到入城大也分開

燈到佢結婚

70k人工
高過你d正選

石內卜話要佢
而家石內卜都死埋

唔怪得廢中唔撚想用佢
睇見佢就眼冤

咁係因為古積未夠能力上位

真係小家到仆街

係咪本土仲可以轉會？

因為fsg貪錢，聯賽盃又留力又唔出沙短，輸12m出局，聯賽又被維拉大炒

我獌3000萬買幼幼咁霸氣

吾Ching咁後生
做big4要做好護髮護膚
我所有big4朋友都有脫髮問題

吾ching 博士畢業下話
咁後生

咁我中二開始上高登咪覺得好似上左好多年咁
唔撚係呀 本身已經皮膚唔多好

直接光頭啦

有無得升先

邊四件

卡雲尼 tellas
仲有兩件幻幻
其中一件40m 但淨係踢過一場一隊
仲要一月先踢到 搞唔到證

我中一開始上
十幾年前

我都想
商科狗都唔知自己想做咩

good luck man

可唔可以搵比清講呢句

黎料

哇屌

試埋啲MT programme啦，唔好報政府工住，畢業頭幾年喺私人市場試吓先，了解吓自己嘅志趣

big4 ＝公司是我家，等係公司訓教啦

做big4先再轉嚟轉去好似係最穩陣

希望挨到一年
唉入到先算啦

你唔係想轉工好耐咩
真心希望你轉到

partey係咪好勁

係 有得要我都想要

入big4捱一年不如唔好入
通常考哂牌到ger grade先出黎

真心燈到你轉唔到

起碼要捱4到5年

咁係Telles正啫

下場輸幾多

吉祥物都炒
落鳩佢降頭啦

幾廿歲人仲係萄超 好得去邊
從來都冇大球會要

40-0

一哥連龍門都有埋 唔洗用pigford

冠軍了

pickford雖然屎波 但每場都好認真
好似樑仔咁

安76一邊話對pig福絕對信任
另一邊借人

咁我都係Fifa認識佢啫

英格蘭仲用佢先好野

俄羅斯世界杯唔差
但之後好普通
唔通用joe hart咩
Pope果啲又一般般 英格蘭無個龍門擔大旗

Henderson

老江湖

短手狗88

pope好廿倍啦
上季幾勁

pope 唔算一般啦下話
上季踢般尼都差1場cs 就拎金手套喎

今年利冇前四了
Man Utd have made contact with Mauricio Pochettino about replacing Ole Gunnar Solskjaer

咁就仆街啦

咪一鳩樣.jpg

4間都報曬一定會俾offer你

利申：報曬四間冇offer

覺得下場會雪9美斯
會用番邊爐打中堅
幾球都輸佢
早安果球自己有好大責任
但如果9美斯有態跑快兩步都清到波

應該正路啦
利申唔過3
純粹係想試下報

俾啲時間蘇帥啦

Molamola

利要爭歐霸位了

三大？係就ok ge
頭幾round都係9嘢黎冇人睇你in -派青年軍去is ok
睇好彩多
去到manager in先係in緊

酒吧比人打死嗰個真係好撚慘

真 打份牛工洗死

件玩具比摩連奴玩爛左

阿妓炒左個扮左廿七年吉祥物既員工

打撚死佢都係10年搞掂真係CLS

阿妓買埋party真係好大機會回勇
利如果係咁中武肺真係分分鐘跌出前四

吉祥物都抄冇運行我哋冇咩運氣都要keep住力子

下場知有冇前四

阿應該有前四 但應該都係贏唔到歐霸
今年摩佬劍指盃賽三冠王

下場好難贏
呢兩季咁撚勁作客贏唔到一哥
依家又回塘又新敗好難搞

睇下廢中可唔可以痛定思痛
好似屌地咁諗個343出黎咁
如果下場仲見到high line即熄

摩佬傷左son kane是但一個都仆得街

下場100%然

廢中見唔對路都吞七粒
咁都遮唔到醜

見到highline配屌高即熄
Highline配邊爐打CB就睇半場睇下咩料
縮後打防反先睇全場

一哥今季心雄
係時候幫佢地認清事實

原來一哥借嗰個係羅馬Olsen
嗰陣買嚟頂AB 但打打下正選都冇
記得好似比羅馬球迷屌死個喎 頂到Pickford咩

頂唔到
咖哩味嘅屎同屎味嘅咖哩

結果：一哥始終係利市一哥

無錯 事實就係一日一哥一世一哥

今年做埋英超一哥

白粉話黑社會吹雞打交

有無人已經原諒阿屌安

無

無爬Post，呀典有無上過水？

定打擊太大深潛咗？

但應該有人原諒咗 Model

Liverpool made a check on Ousmane Dembele back in July. #awlfc [the athletic]

大稅哥都覆

Telles唯一印象得fifa rating高

做乜撚野覆大稅哥

打電話問人食左飯未姐

一入嚟見到有blocked user以為係啲爆閘狗 原來係稅哥嚟

仲要咁撚多人覆

原來大稅哥嚟?
琴日唔係喺度格咗半日劍咩

Thiago Alcantara will be back for the Merseyside derby. Sadio Mane will also be back from self-isolation before the trip to Goodison Park. (@_ChrisBascombe)

中咗武肺都咁快出得

高普玩太多fifa
係咁想買d 5*腳人

隔離完negative咪出得

以前多仔d人冇個肯跟廢中

又做跑狗? 不了

獌輸波買人(4個)
利輸波賣人(賣唔出)

潘大稅改個名就咁多人認唔出

都唔夠trump快

侵侵幾日就好番 隻毒係咪適應左人體

唔好咁講 Bruno都成左名好耐先有曼聯買

同埋佢好似有踢過國家隊

有傳話病毒會自己退化少少去增加傳染力。
1920年流感已經係，分分鐘已經退化做宜家嘅禽流感。

原來稅哥黎，唔怪得無左個留言

尼馬中完幾日已經踢緊

係 睇落好全能

睇下有冇料啦
呢幾場般奴都現哂形

死獌狗今季有冇賣人

其實唔係冇機
big6隊隊都柒緊

阿狗話阿仙奴唔肯洗錢

咩黎

咪賣左史摩寧

連續2年洗得多過我地啦

對一哥出得返thiago 同文尼 應該有得打下wor
係中堅唔好再出屌高 出邊爐算喇

但龍門係阿安哥

一射中就入

10日之後冇傳染力

禁到佢地冇得射咪得
不過呢兩場條中場。。。
原本利條中場最勁就係搶波
上場完全唔識搶中左邪咁

Full time
12:3

It's not impossible to imagine Jadon Sancho in a Liverpool shirt in 2021, as we know Jurgen Klopp is a big fan.

Other clubs will be in the mix next summer, which is why Borussia Dortmund were in no rush to sell #LFC #MUFC

入到三球咩

沙拿兩球
對方own goal 一粒

認真 下場我覺得班球員會反底
早安唔膠 就應該贏到

因為唔知佢改咗名囉
我都係啱啱先知

少年你太年輕，利式崩盤，正式開始

班球員心態問題大過能力啦
中場有返Thiago 同紅太陽

Ok
Full time 9:3

法國自從俾人炒完七球之後推po好慢，小咗好多球迷

6:0 得唔得

渣ga

我利快樂足球
贏輸好閒
最緊要happy

Book左潛艇

小妹新利，好小上嚟

平常心

DLLM FSG

Xherdan Shaqiri has tested positive for Covid-19 [@davidlemos]

Fsg好偉大 用左3xm買人

繼續踢

知唔知咩叫PTSD

屌CLS

到時有得睇Richarlison 中出TAA

已經開始無乜感覺，當中咗傷風感冒

Swiss FA announce Xherdan Shaqiri tests positive for Covid-19

沙短確診

過兩日出返黎啦

屎旦啦佢中唔中都冇得出

到底成隊會有幾多個中

仆街亨利，冇錢就躝返去波士頓啦
英超唔係你d窮撚玩㗎
dllmcfh

Welcome mbappe haaland sancho

沙短返到瑞士先check到中

以後生仔黎講 呢樣真

肯買人重想點

呢d時候仲踢國際賽真係

沙短咁柒短
容易d中武肺

姐係係利個陣已經中左

唔怪得賣唔出
復出連1cm 都跳唔起

原來fail體測既原因係咁

同泰仔有親密接觸

不如估下對愛有咩人無事無確診出到仲好

南野仲要對d非洲國家
返到嚟9成會中

其實打維拉邊爐都有球比人fake到仆街。。

襯國際賽全隊中一次攞抗體算啦

又話文尼中左之後全隊驗過冇事既
成隊爆發就仆街啦

好gay
但好正

得第一球同中柱球可以怪佢
不如問下右路做乜穿到咁好過啦
特別係阿諾

唔係怪佢 而家比我感覺係 只要射中就好大機會入

利物浦群組
係咪唔夠14個就唔使踢？老閪都中左先

有潛伏期

屌

奶晒嘢

其實會唔會全隊都奶哂

【中招】

瑞士足總宣佈，沙基利確診......

對愛呀師傅

口水交流攞抗體

排住隊中邊個源頭拜仁

今日打後確診既都會對唔到愛 仲要愛得幾丁友有去踢國際賽

黃大仙 襯返佢件黃色衫

你係源頭

冇乜心機上波台

出返上年fa cup 1:0一哥果隊
搭埋文尼+泰亞高 輕鬆屌打(被)

暑假大特賣

留得係度都係見慣大風浪嘅利子

會直接好似拿玻里咁當輸3:0

唔係傷就中武肺
又冇買賣
冇咩好討論

沙短都中左武肺...

英超可唔可以停

利成隊都中哂...

維拉而家應該好驚

希望英超停擺

輸7比2仲傷心過輸歐聯決賽

差啲8:2

Just a flu

果下早安個企位

今季好似簽咗份野
踢咗19場先會當正式球季
希望踢到18場果陣停 得一哥dum春

禾新利

歐聯傷心d喎
最慘係1:1追平 比假希望我
點知都係唔夠踢

哭𨶙咗成晚

沙基利中左

點會
輸歐聯心情矛盾好多
又嬲拉狗
又想嬲卡膠但又好可憐佢

扮後生

7球真係未見過

之前就隊隊叫停英超 呢家就提都無提下

陣間利記好似拿玻里封城去唔到作客
當輸0一3

我真利

OT

禾今年開始迷

6點都未到就諗定ot

我收5半

利係唔係用支國試劑

Weak

實收幾點

佢收唔收都冇分別

擺明呃OT錢

社會寄生蟲

可能成個Post除左d廢青
你真係最早收

近排7半至10半都有

咪玩

無OT錢的

班轟都好憎班馬撚

好彩我full time廢青

Jealous

輸個7:2就推得咁慢嚇撚走晒啲勝利球迷

利Post得我同波子係青泉

輸波都串柒柒梗係乞人憎㗎
成日以為自己仲係強隊
咪撚講笑啦

攞左慈善盾仲唔係強隊！？
歐聯呢啲totally no mood 啦

潛水潛返一個星期先姐

真.牙排

最叻咪又係走去人哋狗竇爆閘cap圖
串柒柒唔係問題
無料但係又要串唔起先好笑咋嘛

沙短都covid positive

你咪理，扮傻開膠post再抽過

沙短中肺炎，官宣左

好仆街，咁都有位入

可以改名做肺炎利

台長轉會維他

口鼻近地下啲係易中啲

佢地真係好煩
完全唔明點解佢地歐聯都冇得踢但講到自己好勁咁
到輸波柒左就扮假膠

有比賽先推得快

我愛道地

唔怪得賣唔出中左武肺 跳唔到6cm

T6 1.74m
文尼 1.75m
沙短 1.69m

向下發展

柏林借撚左細爆
On9 本身fsg仲諗住可以鑿人一筆
點知要攬撚住過世冇得reg

係1CM

走去笑我地7-2
明明在那天始祖係佢地

講到拎左歐聯英超都要酸鳩佢盃仔先好笑

你分身

所以先叫做排長

咪撚理啦
歐聯都未拎過既球會仔
你會唔會介意錫菲聯笑鳩你

Ok 咁你叫佢牙排啦 唔好叫錯我就得

武肺猁

馬撚理論上係得罪灑舊big4 加熱狗

你係排長
唔同牙排架

轉涼

所以好彩唔洗輸8:2
輸多球成個星期唔洗上波台

講真班獌都收曬火
但人地起碼今年踢歐聯
馬撚d氣焰

愛sir十鳩幾場連勝嗰陣咪又係咁搶口
過撚咗蜜月期就愛狗愛狗咁叫啦
睇定啲先啦阿狗

如果獌輸1:2唔係輸1:6
我地照輸7:2睇下公海會點

咁獌個問題係癲好多
阿西極都未去到獌果種癲法

沙短

哭𠹌咗 仲有幾多人要中

【利物浦群組?】

瑞士足總宣佈，沙基利確診......

利炎浦
72利
武肺利
利物肺
....

而家佢地真係當流感處理算

阿一直都係後防爆炸
中場級數唔夠唔係戰術問題
但係獌狗係有級數但係無心踢
係無戰術可言姐

泰超級傳播者

利記無即時隔離 嚟緊應該有排爆
爆到仲要計返十四日前同佢接觸嘅人
姐係成隊波
踢波又唔會戴口罩

佢地最興扮窮
明明雲加走左年年都洗錢

又一個 會唔會隊內大爆發

反開車狗都不得不同意佢地

COVID 19 positive
力子
泰仔
尖仔
文尼
短兒
仲有冇

DLLM

唔使賣人都有錢使
我地就係要賣人先有錢買人
個個都仲話我地MONEY BALL

力子唔知真定假

呢排靠水貨撐住隊波，佢唔好中埋一份

下個post lung fucked pool點睇

堅的
武肺第一人

個個中左都開名報出黎
我估果時力子無事
Li肺pool

Lungerpool

軒

短

有個from要買人易好多
但獌係要中堅買閘
要右翼買前鋒
頭痛醫頭，腳痛醫腳既話都算
e+佢地係執藥都執錯

利泰肺了

其實係咪應該全隊唔好去國際賽 返嚟隔離
已經三宗確診 照計應該仲唔止
見Salzburg都有咁做

因為球會會去問中咗嗰一位
佢可以揀公佈or not
尖仔好似第一個開名，之後就個個都開

其實基達呢排咁廢
係咪已經中撚左

嗰陣鬼有連勝，不敗咋
仲要加埋霸氣盃同盃仔賽一齊計

一直咁廢

球員自己有得揀disclose or not

利物浦群組

好撚小家

好可疑
熱身賽，踢得最好係佢

靜啦

我對於獌簽乜撚野人都無用好有信心

咁倫敦球隊本來就有啲不和既

唔燈？

肥普係有能力，但搞唔搞得掂大帝就……
好似高文隊疤都跑得多左

將快樂帶比除左利物浦以外嘅所有球迷
好偉大

講真下場諗一分算，三分冇乜可能 對親一哥都食屎，今次仲要係安76+我地殘陣+俾人大炒完冇士氣+愛華頓個勢勁到癡線

同意，因為歐冠決賽係all or nothing 有錢有面, 7-2 係冇面only, 其實不痛不癢

Lungfeverpoor

最緊要係贏定輸
明明唔關事馬撚都係要爆閘

7-2輸俾獌阿就唔同講法
好彩利廢極都贏到阿

真
係覺得好羞家
但吹下水 知隊波只係一時bad game 就無野

新利表示最痛係主場對馬體
輸唔緊要 明明全年踢得最好 成隊on fire 就係攻唔入

阿記今年真係幾勁嘅
又買咗賓福特個前鋒 又有周柏豪 仲有巴克利

馬會果場唔算痛啦
歐霸輸比手球隊
1：6輸比史城
1314輸比轟

我新利 反cup 巴之後先開始睇
我自己都覺得你話我係勝利球迷都得

Barkley 條垃圾就算啦

要信任碧手足

舊利表示冇感覺
舊利個個淨係j英超

隊波咁勁，拜仁見到都走場輸三比零算啦

發覺阿狗同獌差唔多
明明洗咁柒多錢都鐘意講到唔買人咁

咪同呢到某幾個一樣
小學雞到爆

又話簽羅美路

出沙基利 文尼 thiago 尖仔 對面會驚咗肺炎唔敢逼

簽左olsen啦
羅美路份人工…得獌會出咁高人工比後備龍

我排的話最痛係對車輸英超戈場
之後係輸比手球隊
之後先係歐冠輸比蝗，
其他都睇得好化

肺炎隊應該可以砌到11個世界級

我都覺
05捧起，都慣左海鮮間中7下其實無咩問題，最緊要係知有咩問題要改善姐

最傷係鏝城1xmm 如果果球入咗 應該好唔同

Kompany 一腳射死李城都好撚灰
果場佢地幫到盡

而家個感覺有d似渣土年代
排新陣贏一輪再俾人破左陣大敗

歐冠果次都傷心
但1：6輸史城係g8最後一場，班仆街hea到係鄧g8慘

觀塘夜晚外賣有咩好食

我地啲傷兵都差唔多切到一隊啦

文 沙短 ox 軒 thiago 尖仔 matip ab
差3個就落得去踢殘奧

雖然維拉冇話重金去買人 但起碼真係對症下藥補到自己隊波嘅弱點

咪打死人

維拉算係出得起錢買人黎喎

原來係佢

今季洗錢第2定第3

真相

咁快保釋到

其實戈場係想輸多過6粒，下屆可以唔踢歐霸，好似當時前季咁專心踢聯賽，唔分心歐霸，原來真係有咁多人唔知？

10月飛霜

有冇睇今日新聞

原來係爭女搞到打死人

琴日格完劍
今日告解了

望住依家條痴線highline 防線
有冇人開始掛住6號軒橫傳嗰期
冇記錯嗰期條防線係最穩定
依家條highline 痴到連拉一個落一格打3中堅都唔做 仲要推到過左中場
上年長時間有jelly/binlo 拉落去打中堅 嗰陣條防線對馬體 對鏝瘋狂比人打右邊身後都冇咁牙煙

btw 都係唔知點解碧手足7左咁多獲仲係一哥踢緊正選

一哥無錢買龍咩

最痛排名
利0－2車
愛2－3鏝
鏝1－0李
跟住先至歐聯
皇3－1利

上年輸俾馬體真係不痛不癢
大佬你前一屆先贏左，再贏只係bonus

買人之外仲留住2大英人國腳級主力

屌卡嗰期啲人應該都咁睇我利

邊同 我地真係無錢買人

屌你老味
部Iphone 12死都唔撚出

屌做乜鳩公海會靜到咁 上一上水再潛
忙到癡線

2-7唔叫心痛啦

俾佢買埋馬天尼斯仲得了

跟住冇撚攞過歐聯嘅細球會就會笑我哋平常心

LI隻宜家起碼120m啦屌

最心痛係起身見到獌1：6好心涼
兩個鐘之後連個場既精華都冇心機睇

呢兩年個陣容同狀態令人有信心
上左岸洗甩咗陣海鮮味
利申學臣利

馬撚神龍

是但啦真係平常心理撚得佢
但個場一個禮拜之後就話有可能腰斬null and void
個段時間仲痛苦過輸歐聯決賽

好撚彩肥安有英格蘭no.1 就心足，唔係一撚定38場全勝奪冠，而家有碧都有希望和或者輸一場半場

無洗甩過啦
前兩年好多都柒下柒下咁贏 神秘力量

慣左會突然暴斃 正常無感覺 繼續等

洗唔洗咁驚拖肥呀

7-2最多咪柒
依家最驚真係變武肺隊,打都無得打

柒住贏叫冠軍相
好睇但甩轆叫海鮮
柒住輸就好撚柒 eg 7-2

佢哋只係個勢好
實際上打落唔係真係咁勁

屌 仲諗住叫春咁都有得笑

唔會啦，賽會肯定叫你出幻幻都要打埋佢

你有冇睇曬一哥全場？屌佢哋而家真係行雲流水踢到成隊07年ac 咁樣level, 真係勁，唔係流的

華倫西亞半隊中武肺
之後要賣主力填債今季分分鐘要護級

繼續潛水做奴隸了 一個星期後見

Xs 又肺炎

我哋係咪睇同一場波
攻勢係幾好
但邊有咁誇張呀

唔止james係成條中場改革哂用波合理哂唔再係鳩傳鳩爆

07ac都冇可能全勝啦屌
我見唔到短期內有球隊做到呢兩年利鏝係聯賽既成就

幾場波已經睇得出好唔同
連龍門都有新援

唔使成就 實際波就得
現實睇今年拎第四出年爭冠
或者今季大家調整期佢偷雞呢

其實無軒條中場會走晒樣都唔係第一日嘅事
奈何利以外嘅球迷仲係好多唔識欣賞佢

好彩係Olsen
見到一哥迷喺twitter話Swedish Pickford

Olsen係真心廢
同早安有得爭下

我地自己圍內梗係知

咁又唔係冇可能
今年隊隊都有問題分分鐘整隊李城2.0
但拖肥實力提升左幾多要睇落先知
一場半場講到佢全盛ac咁勁
少年你真係太年輕

呢幾場愛係勁
但盃賽咁就話姐 聯賽呀
係都10場之後再講啦

當然我係有少少誇張, 而且如果一冇James 應該就死機，但人齊ge 愛絕對可以贏無阿古獸的鏝同而家嘅我利

好過冇啦 本身sub係Jonas Lossi
比d競爭短手仔都好

利97個年就有得同全盛ac比啦
拎愛黎比真係過份左
有頭6都當佢贏

真

今年歐戰踢得咁密
可以睇下呢幾個月會點

實比人cap 圖之後bin 你 c

呢兩年既利鏝都夠料同ac比啦
同埋07ac冇左舒夫真高其實已經冇咁勁

無錯拎左覺得自己都解鎖埋獎盃

佢地做過利狗咪知咩叫平常心囉
史上最柒球隊呀大佬

07回塘啦
好似今年利咁
05先最勁

利迷都唔識欣賞佢
大把人反軒

懷念。賓賓

吹撚到呢

因為軒一黎到搶左古治個右中場位
迫走左佢

第一日識利子咩
我都覺得佢地好勁

其實03個兩年最勁
05平均年齡太老

聖誕冠軍然後拎唔到英超 twice
歐聯決賽出醜
其實啲新利真係唔洗咁在意

著緊比賽就怨婦
冇咁著緊就平常心
公你贏 字我輸

啲細球會係需要假想敵架啦

Olsen
廢到連羅馬正選都冇
仲要唔知loan咗去邊

王子 沙比睇唔到佢哋係利拎英超

去康寧道睇下

好似唔係twice
係三次

過咗12點冇嘢食

最痛竟然冇3-3精工

想知沙比係利迷心目中係點 地位有幾高

個場贏左最後都係失冠
最撚傷係拖肥和唔到鏝

發覺好多經歷過學神時期既利迷真係會容易D平常心
不過呢幾季真係太唔真實
五年前點會諗到有生之年見到利記捧英超歐聯

利好少有d踢法咁優雅既中場
佢d分波死球好過泰亞高

雞蟲

宜安街有間粉麵店唔錯

沙比好撚勁

迪路菲奧

我知佢勁 我都幾鍾意佢
比較想知佢地位係普遍利子心中有幾高

普遍應該好多利子鍾意佢

學神既利係中遊球隊 個陣係擔心緊護級成唔成功 同個榜尾咬得好緊

不了
肥G

我食晚餐姐

太遠
我係開源道

一生遺憾黎
王子 阿蘇個兩年你會知now or never
前年贏唔到 球迷都有信心下年黎過
所以份外深刻

大隊長 沙比 馬斯仍然係心中最強既中場鐵三角

ot?

I dont know how to win 真係屌你老母地絕望

OT+上堂

我宜家都喺開源道
沙嗲王算啦
或者e plaza 駱駝求其食

我架車泊左係沙嗲王下面個停車場
啱啱先去完嗰到攞番d野

野生捕捉阿叔

贏左冠我地都未作翻首新歌

唔計謝買
王子，沙比，阿蘇，史獨呢d都值得一個聯賽冠軍
天意弄人冇計

高普啲歌全部都好慘
多首高普要辭

唐0不得了

小背心

金杯你有冇牙！

踢歐冠變歐霸 無限回憶

圖定老母

最心痛係做左遮醜布姐
衛冕冠軍輸2-7笑到停唔到

不嬲都好撚柒煩
無論係現實真人定係連登

對馬體finishing差無計啦
依加隊利goal conversion係低…
critical d 既話一早對villa都追和左

廿年利迷講真拎左歐聯後係出局都唔會太傷心

沙短又中招

不如成隊故意一齊招，趁國際賽，之後免疫

好過過一陣又少一兩個主力，比人大炒

係
因為身邊有條仆街阿迷
而家勁撚憎阿狗

前排睇完紀錄片補返啲歷史 睇到眼濕濕

唔聲唔聲駛左8x m

分波真係好得過泰咩

食泰cool啦

痛就唔痛
但好意外隊波會輸到散哂
好耐無見過
對上個次應該係俾熱刺SM到決心要買vvd個場Lovren俾人撚到半場換走

所以我覺得keita今次應該仆街
無傷好少半場換

咁夜駱駝果堆應該閂啦

沙嗲王藍架

我快食

真係唔知
都起碼一年冇食過

唔計政見
白咖喱真係幾好食

我都係果陣查先知

無得輸
仲要食野好平
可惜

白咖哩豬+脆蝦棒+芒果綠茶
招牌

基達下季賣了 再見

再見

我迷軒 輕手d

阿狗呢兩季洗咁多錢
上次Amilik同另外條友係阿po嘈高普去利有冇用，嗰條友仲話阿仙奴唔會好似利物浦咁買咁多人

名留清屎喎

我就都幾撚痛

呢D紀錄有排keep

剪keita踢利記既飛機片應該幾易

不嬲班柒頭洗完錢又扮窮撚既啦

馬撚又爆入轟狗竇度cls

Swiss footballer Xherdan Shaqiri has tested positive for the novel coronavirus, the Swiss Football Association said in a statement on Tuesday.

咁癲
真係波台共產黨 圍內討論下都要比佢地指住屌

七粒 可能唔係今季最大敗仗

爆入人地度再話人風紀幾屈

清
漫漫長路

我都覺成世都未嬴過既野突然嬴左

應該係想快啲轉陣je

Cls

佢地應該有條team 𥄫住邊個竇一講佢地壞話就即刻爆閘

以前爺爺四大皆空嗰幾年明明同利區一樣唔敢出聲

我宜家基本上只會睇轟的狗竇
都幾高質

上次仲有轟過尼同我地講解下轟區啲梗 好friendly

跌過入降班區點會驚區區季初大敗一場

再高質嘅竇都會有一兩粒老鼠屎

轟 = 老鼠
鏝 = 牙路
熱 = Eriksen23🕊
妓 = 8成都低質
獌 = 全部

馬撚個名真係無改錯

利呢？

台長

講笑

首選一定係可樂狗

佢開始追擊你啦

都係可樂同大稅哥之爭

仲有大稅哥

但起碼佢唔會去爆人閘

我先唔會追擊佢

我決定佢地以後講乜 我都會回

你講得岩

冇留意獌post
冇理由全部都癡線掛

話廢中係內鬼呢個世界級wow

Btw 話唔買技術型中場=內鬼
宜家買左泰 佢可以縮番入老母個西度未

起碼唔會搞到人地先

妓=全部啦

明叔 濕鳩 神犬 小丑 👹史摩
就咁up都一堆 廢事打哂出黎

上次去想叫個咖喱蟹 個waiter大9我話要等三個鐘
最後唔撚叫

咁撚慘
不過kt大把野食啦

三個鐘定三個字

馬撚真係痴鳩線
唔俾人笑

我成日都覺得阿狗同利狗一樣咁冇自信
其實係咪只係錯覺

以前無冠個陣係
依家雖然都係無自信 但唔係咁痛 因為已經拎左

利除左可樂狗仲有冇

車同阿係最有自信

自卑過頭味比人講笑都好似踩親條尾咁
自己小氣又要睇唔過眼人哋唔搶口，話人虛偽
以為自己邊個

我都間唔時mon車區，講啲野幾撚好笑有高登個陣膠味

佢哋除左topic柒少少大部份都唔得罪人
甚至乎存在感有d弱

Seed or Code

2隻都係藍屍

利Post已死

三個鐘 佢個樣叫我地唔好嗌

阿叔收工未

海鮮先係最賺錢

利Post已死第2次

收左工
我上緊online lesson

我知 隻蟹成三百幾蚊

咁佢唔想我嗌咪唔嗌囉

貴左d喎

馬撚根本就極度自卑變成極度自大
內心根本同啲小粉紅玻璃心一樣

屌你邊個黎

你都未試過

倫敦內戰好精彩

細幾多 其實好多女都鍾意後生仔

冇scan樣都唔係整到咁離譜掛

0809
1314
1819

所以 7:2真係好小事

我平常心緊

輸10:2未又係聯賽3分
如果你話輸呢3分 / 得失球冇冠就話姐
都試左3次 冇乜感覺

跌落降班區都未撚驚過

睇左十幾年，好難有自信

0809開始捧利 之後就等足十年先重建完

利區日常
輸波之後格劍
再之後告解

笑死
阿狗係咪榮登連登公敵，拎兩隻盃仔就周圍辣
曼狗知自己柒都潛
得佢地傻閪日日搵野嘈

weak as shit

追撃夠未

仲有雲迪克愛助攻(歿)

班馬撚已經j 緊Thomas Partey 係少有既全能型中場

又話激嬲咗下體？

而家係咪到轟利友好了

係既就唔會拖到last day都冇人出rc買啦
不過當工兵應該都好用既
全能真係得啖笑

利子贏波之後
格劍仲勁

激嬲左施蒙尼姐

rc冇得唔放姐

Aouar 唔係仲勁咩

Ultimate team?????

其實partey同xhaka 撞位
都係打唔到單防中但都算硬淨嘅中場

THOMAS感覺只係工兵
不過唔肯定係本身係咁, 定只係施蒙尼教到所有中場中都係咁

阿妓痴撚線到
去轟狗竇爆閘

Figure

成個John travolta 咁

佢同一哥件 Dxxxxxxxx 係咪差唔多

上面有

睇到鳥

我覺得佢好閪勁

笑撚死
徐青藤比車狗玩爛咗

做咩唔cap最精華個句過黎

都同車手足講番聲當阿狗笑話
Cap圖唔係要cap車post本身的

稅佬,春子,白銀輝夜

最主要係煩又唔好笑，有咩搞笑野玩下膠串下都無咩所謂，下下都你老母做雞死全家幾時執骨個啲好無聊又低質

阿狗好似啲兩三歲智商低能仔咁
淨係識問
金杯呢？金杯呢？

ELKE

防守腳長長
進攻hold到下波
但轉身慢

do哥靈活d

哎呀，大耳杯呢

真 玩到咁大家都冇癮 而家連自己po講乜都要拎出去比人批鬥 唔識收放搞到風氣越來越差

垃圾利仲有幾多人要去打國際賽?
分分鐘打完番黎又半隊中武漢肺炎

Captain吱

細球會係咁

耀清返生 浦多咗頭

佢哋阻到人又低質先係問題

奧燒話幫隻吉祥物出人工

仙氣滿瀉

高安基應該好撚憎佢
日日落佢面又賴死唔走

而家波台風氣最差就係老鼠化，好多人係到學佢百無禁忌 一個做就叫新意，跟風個啲就碌柒，仲要打破晒以前上forum啲共識

波台我除咗入狗竇之外都冇睇其他嘢

以前上forum啲共識姐係咩

無愛可失 得不到相戀別說失戀

上次仲撚好笑啦
有隻妓 講到冇嘢好講
話鳩我改埋啲球員名
話我上晒身 好似對波我有份咁
真係救撚命

唔爆閘，唔講死人呢啲基本啦
我記得高登利topic叫曼聯做狗隊都比人屌爆

其實而家好憎波毛五毛同假膠當道 不停玩分化

N年前「利物浦 對 狗隊」當年心諗咁搶口
個時好似仲係渣土年代，雙紅會比獌禁住屌都咁串

日本妹對內八腳真係好仁

伯友

啱啱見到搞到又想打丁

佢真係好靚又大波

好仁
好想奶佢對腳

短髮正勁多

春子比起另外三件高質啲嘅

當爺

以前真係唔會拎希素 希斯堡 慕尼黑呢啲嚟講笑

奧燒型撚到

夠鐘訓啦
聽日仲要番工架

知啦Ching

倉B

覆我tg

廣瀨鈴

球員3個中招 仲出公開信話想俾球迷入場

班馬撚當日就叫爺爺躝
宜家就係度J歷史
知唔知醜

Dom King’s comments have caused debate today:

“Remarkably, Naby Keïta has yet to make a successful tackle in four appearances so far. He hasn't made an interception since the win over Leeds. The midfield's failure at Villa Park left the defence horribly exposed.”

你快d去隔離4G會傳送支肺架
我唔想中呀
一齊扑左你先

Marko Grujic was close to moving to Bundesliga side Werder Bremen, but last minute the transfer broke down due to a salary structure agreement between clubs. Liverpool preferred a permanent sale, but were willing to negotiate an initial loan. [@BILD_Sport]

日本22歲女星廣瀨鈴今（6）日傳出確診武漢肺炎（COVID-19，新冠肺炎），目前沒有出現任何症狀，身體也沒有出現異樣，據官方說法指出，廣瀨鈴是在拍攝作品時進行大規模檢查時確診的，因為沒有出現症狀，是檢查報告出爐後發現結果是陽性才驚覺早已確診。

官網指出，廣瀨鈴是在參與拍攝作品時被確診，當時公司進行大規模檢查後，發現廣瀨鈴的報告結果顯示是陽性，目前她並沒有出現任何症狀。對支持者及合作明星、工作人員帶來不便，公司也感到相當抱歉，並承諾未來會徹底預防感染及採取預防措施，以確保公司內部員工的安全。

即係人工傾唔掂？

各位晚安

高普無哂D激情興祝

點解fifa21無泰同jota用

琴日玩season先用過

喺subs

腳短冇計

搵到
屌南野個樣柒到

哇 尋日49000簽咁多人

狗隊依單好深印象，講到連我d fd之後都狗隊狗隊咁叫

威完出哂火 冇咁串

咩撚都冇 時反而分家

小妹上下水先
近排心情很差

簽中堅未?

如果全盛奧燒唔係去阿係去利就好

一早block左

轉會完左

咁簽定一月

發覺tsimikas存在感極低
見好多報沙短中肺炎都數佢係第3個人

你唔提都唔係好記得有佢存在。。。

職員嚟？

左閘得am18存在感高小小

屌摩

陣柒味真係幾濃嘅

d報導係話講呢幾日

見佢話weeks

班馬撚仲要話利迷串個下好笑
自己崩口人忌崩口碗
好似支那人咁 自悲心作祟
成日覺得人串佢

只要有一個爆閘, 都係串ga la

After Van Ginkel, PSV is signing also... Mario Götze! Free-agent top deal of the day. The agreement to be completed soon, as per @RikElfrink . Götze turned down 2 bids from Italy, 1 from Bundesliga as Bayern turned down days ago the chance of bringing him back.

殘到要打psv...

Liverpool midfielder Marko Grujic has joined Porto on season-long loan. No obligation to buy. Porto in a CL group with Man City, Marseille and Olympiacos.

Paul Joyce

又唔洗比人工

#LFC midfielder Marko Grujic joining Porto on a season-long loan. No option to buy included but a sensible compromise move given that Grujic faced not playing until January due to limits on non-homegrown players in Premier League and Champions League squads

Porto’s contact was sudden - but talks progressed quickly when it became clear they wanted Grujic. #awlfc [liverpool echo]

有啦

古積終於有波踢

仲可能可以踢歐聯

好過冇

望就望古蹟喺波圖一年可以有明顯進步
下年老母走中場實有空缺 係睇佢自己爭唔爭氣

邊首？

老母唔想踢就走啦屌

There could be further loan deals with Ben Woodburn, Nathaniel Phillips and Yasser Larouci all attracting interest from Football League clubs [@JamesPearceLFC]

Nathaniel Clyne is expected to sign for #CPFC before the weekend 🔵🔴 #TBGPOD

Confirmed and official. Felipe Anderson to Porto. 👌🏻😄 #Porto

國師走去踢燕豪芬

有人要算係咁

其賽阿狗都就黎廿年無攞過英超 唔明點解仲可以串柒柒

誕生日おめでとうございます！ @TrentAA 🎉

拎過金盃

因為利長佢1倍

其實學臣利係點煉成
學臣時期真係完全唔想睇波，灰到爆，你仲可以新利入坑

原來有新歌

有無巴打用開TLS apps 睇足球data?
乜事無啦啦話唔再run 要shut down?

有乜其他apps 好用？？

條打冷數拎左未

自殘傾向/唔想做勝利球迷，所以要曲高和寡

借去波圖唔錯

一黎就挑戰地獄mode既利

thanks you grujic

仲有邊個會走

最唔開心唔係上季比屈仔贏3:0咩
雖然一路講係平常心最緊要係拎到冠，但有機會做到歷史始終係有少少希望係度

古積去波圖
歐聯馬賽對波圖，有睇頭

點解跳舞個張咁平 呢張又大番

bam得

M到
波會大d
好似係
小妹們，請comment

JB加油熱火加油

咪燈啦

係咩 呢場波無乜感覺

屌你老母 有無人轉左會PES
想問下玩球員mode狂比人鏟低無foul係乜事

垃圾不了

國師又話去拜/利

連聯賽都贏埋已經無遺憾

拜board rejected
教練想要

クラブのレジェンドも今日が誕生日！
サミ・ヒーピア氏、おめでとうございます🎉

打爆奶共狗

都唔係咁樣比人炒7-2咁柒下話

輸都唔好輸個勢啦

JB十足棉龍咁
可以射但會傳比人

驊狗係咁屌

佢今日手感真係麻麻

上場果啲真係好難搵返上場乜都有

點同，JB可以自己殺入去，有得分能力
係有一兩下overpass咗嘅

明奴家下乜柒都冇

Sofascore唔錯

想股東輸多次決賽

社區盾

molamola

有冇利子會為咗一班好夾好frd嘅同事
放棄一份人工高成皮嘢嘅工

嘉士伯利物浦冠軍限量紀念版啤酒除左士多外, 仲有無咩地方買到?

7-11

on9

Molamola
股東要贏了

如果放棄，一定有好正嘅女同事
唔捨得走

同班女玩得好埋就真嘅

一年多成120k，夠你直接飛去美國屌9 fsg都仲得啦

宜家應該會 唔多等錢使

政府工係咪會做到懷疑人生

睇你有無負擔
比著我 轉硬

決賽反勝43占屎試過

冇啦
熱火已經比奶西燈死左

屌你老母
真係好撚大壓力呀

你有壓力我有壓力
未解決
揸揸手先

解決唔到
再見啦

最後係官網買左 Thiago

有offer?
睇你個人識唔識/鐘唔鐘意刷鞋

眼見刷鞋叻靠把口既直升機咁升

唔叻成日得罪老細

邊位ching着住紫色作客啦子

屌奶共占要champ了

咁就要睇你遇著個咩老細

我建議睇錢做人
過一排你啲同事有好路數咪又係會走

離左職更加方便媾/約炮

唔使日對夜對 冇壓力冇尷尬

Agger
仲唔驚比人唱
多左一萬蚊洗落啲女身上又得

比青快d挽回牙叔

除非你本身好有米同埋新工好閪
唔係差1皮邊洗諗

果一萬用黎溝佢地 高手

我都想離開

留底容易
離開困難

利財政穩健 又係時候打J

2019？有無今年

原來aston villa都洗好多

唔好，等埋我利
主場羊返av7:0先

我利真係要大炒一場 挽回信心

對一哥
3:12
水貨入兩球
一個短手龍送嘅

今夜不設防

短手龍 大戰 屌安
邊個廢d

諗起短手同屌安鬥多失誤就好期待

洗錢多過獌，世界變

到時正選全部中哂武肺
冇得踢
利輸0:3

係咪未計一字排開

邊有咁多呀
定佢唔係計分期

利都全部計哂啦

個表錯架下話
49000 vdb + amad diallo 都60m 歐啦 賣隻細緊都係得15m 都未計買埋telles 條數
利net spend 好似得3字頭咋嘛

希望等得到啦

黎踢波先落雨
下一句

人生無希望 前路白茫茫

挽留ok？

反Jones之路得番你一個行啦

轉迷jones吧

不了

有冇人講下做政府工係點

邊方面先

迷jones先係正確

份份唔同，識人好忙又有，好hea又有，但勝在無ot

乜占士係免費去愛華頓咩
之前又話要20m

係free，佢母會一蚊都收唔到先知

要睇你咩職位同department
工程嘅professional grade OT到仆街
但係下面d I AI WS就真係輕鬆好多

FIFA 真係好垃圾，真心英超球員基本上要全真樣啦

反宗之路永不獨行

宗師係唔係走緊神軒條路
一開始多人反
最後變晒迷佢
佢就成為球會legend

有無人有抽居屋
想問係咪兩老是旦一個有樓就唔使諗

【埃及國王體恤民情，街友揭露薩拉暖心善行】

David Craig 是一名現年50歲的利物浦街友，在9月28日晚間，薩拉（Mohamed Salah）的善行讓他稱之為「真實世界的英雄」。

9月28日晚上，正是利物浦以3-1擊敗兵工廠的賽後，薩拉在晏菲路球場附近的加油站旁看到有一群人在欺負一名街友，他立即停車下來制止這個霸凌行為，並告訴霸凌者「搞不好你以後也會被別人霸凌」。在將霸凌者趕走後，薩拉去 ATM 領出100英鎊（約臺幣3500元），並把這些錢贈與 David Craig 以幫助他繼續生活。

薩拉的善行都被加油站的監視器紀錄下來。David Craig 說：「他不只是晏菲路之王，在球場外他仍是我們的英雄，而我想要公開的向他道謝。」

雖然佢未勁 但情願睇佢好過基達

喊撚左

至少靚仔過基達

Me 反開 jones都轉迷了

型撚到

真legend

雲拿當開腔談及夏季轉會巴塞隆拿嘅傳聞。

「其實都唔係咁有興趣，否則會睇到更多深入報導，或有更多事發生。我認為唔係咁具體會發生，所以都唔需要太考究呢個可能性。」

「呢一刻我睇黎會繼續留喺利記，反正仲有十個月合約，足球世界今日唔知聽日事，情況可能仲有改變，拭目以待吧！」

仲走到咩
巴肯定唔要
呢幾場咁嘅表現

計埋社區盾
今季失左12球
有5係比人左邊直接拐入黎中路射入
有3球係球員直接error

究竟教練團睇唔睇到?
可唔可以教下taa同gomez唔好再比人咁易拐入黎射?

我覺得不如試下VVD打右中堅
咁樣會唔會好d

走喇 唔送喇hang機王
帶埋你另一個Hang機老死 基達一齊走

車迷路過想問下 泰好返未？

因為見psg果班中完2日好返

老母，生下性啦，唔好揀波踢啦
俾返d passion 好唔好

打左邊有兩個原因
第一係佢左腳好過其他中堅
第二係方便佢比長傳

以前有軒米拿執屎
呢幾場keita執屎
gomez本身位置感差
仲要下下第一點已經冇人幫佢
taa包位王

冇咗軒執💩
一定繼續俾人爆

Skipper唔skip 睇吓救唔救到條右路
都救唔到嘅再唔轉陣就收皮

係道諗，會唔會其實係vvd跌watt，先突顯多左gomez taa平時既mistakes

Keita 老母 唔執屎仲會瀨屎

佢企到咁前
但又冇表現
不如jones mina上好過

下場聯賽出得

1001

工程撚表示仲大壓力過以前做乾收銀

基達踢左三季都冇代表作 真水貨

有價好賣

軒米呢啲氣袋波牛真係好有用

要幫啲大帝執屎

等1年先到貨
破密集又係都市傳說
剪利嘅丁片都唔知可以有幾長
好彩佢幫手頂左件8號 咁後手就冇哂壓力

佢踢出黎冇特別好
不過好似又未犯過嚴重大錯

以前覺得佢技術好推波痴腳又快 黎到比人逼兩野就甩波
護波好差

老母2.0
不求有功但求無過咁踼波

喺利踢中場唔識搶波截波=大錯特錯